（認真問）呢個情況應該睇咩？

自5-6月個段期間出過一次風欖之後，就發現左邊屁股上邊有個硬塊，唔紅唔痛又唔痕⋯ 出風欖個時食中藥手腳嘅位置全部消曬，但是點解呢個硬塊唔消？ 我是咪需要去檢查？去醫院應該睇咩科？睇要幾錢？上網搜尋都是講腫瘤，我冇疑病症但是都睇到驚⋯⋯ 麻煩有經驗嘅巴絲或者識呢方面問題嘅巴絲幫手答一答

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

#標題漏咗個「科」字

睇左家庭醫生先啦, 佢應該可以advise你再睇咩科
or 醫院個D門診..........

醫生睇, 好過我地係度廢up

家庭醫生應該睇咩類別？普通診所定皮膚科診所？

定內科診所？

風癩？
硬塊有好多可能，可先睇家庭醫生，負擔得起就直接睇皮膚專科一次過講哂有咩問題